政府：正研究豁免隔離由「居大陸香港居民」擴至「大灣區居民」

消息：政府研究安排粵澳居民來港豁免強制檢疫

身處內地及澳門的香港居民由下周一起，可透過「回港易」制度返港而毋須在住所強制檢疫14日，今日起接受預約。消息指，政府正積極研究，是否可以擴大計劃至從廣東省或澳門來港的居民，都可以豁免強制檢疫14天，但仍然要視乎疫情發展，而即使落實，他們返回當地仍要隔離2星期。

「回港易」申請系統隨後會逢星期三至星期五開放，接受下個星期一至星期日七天期間返港的預約，最多可為三名同行的香港居民提出申請。

原文網址：

是撚但啦 你講晒嫁啦

大陸雞返嚟啦

拆關卡算啦

想自殺冇人阻到佢

第五波

班狗可以拎委屈證叫免費雞，唔洗輪姦了

永續599。

班狗可以拎委任證叫免費雞，唔洗輪姦了

打錯自膠

最好啦 拆撚埋啲關口添呀

點叫大陸雞？

開關，反攻支那

香港好危險
唔好傳染尊貴既大灣區居民啦

有病毒既雞

佢地會姦隻免費雞

一直都冇走過

依家係香港想拆 大陸唔想拆

政府：有乜辦法可以永續疫情？長爆長有？

但係藍屍返大陸依然隔離14天

落到來都返唔到去
好多閪人唔肯返去隔離十四日